香港點解d mon可以咁撚貴

點解d mon黎到香港就貴一截？我睇rog xg27wq 台灣大陸都係圍番港紙3千中 香港要成5千

人工貴，地貴，租貴，市場細冇規模經濟

睇錯啲dom

cpu,display,motherboard點解d價水平又差唔多？係mon於貴一截

我買2手

真上個月用$2000買左隻 ASUS PA248QV
貴Amazon成四百 最衰依家Amazon冇左免運費

PG27UQ 仲誇，香港賣20000，美馬最便連運費12000

但我check過淘寶仲貴

中國收稅重嘛

你睇下小米 topcon aoc果啲

咁簡單
Mon 比呢d 易爛
仲大大部
空運又唔抵
船運又慢 量又要夠多

因為牙石香港代理當自己係名牌，mark 到勁高

係外國rog係普通野

食水好深

冇免運真係

所以幫襯Amazon

made in China
要考慮空運/船運?

其他地方平1000-2000到啦

買mon重免運都要加錢

最近好似有返

半年前係正都買2200買咗AOC 27qG2 淘寶賣1399人民幣
都唔係好貴啫，費咗差唔多50%咋嘛

地產霸權

台灣/amazon 買唔驚死點咩
寄返去好麻煩

有死點咪退貨
退貨可以搵DHL上門收走

harddisk 都係

有返..

多謝你講講
冇左咁多個月免運好痛苦

下 淘寶先平喎清，我個隻都係淘寶買，平成二千蚊

Mon好似不嬲都冇免運？

所以我係AMZN買 貴到離地

asus rog mon應該邊度買最平？

想買隻24" 主要睇YOUTUBE用,有冇介紹

仆街

香港開售價 29999HKD
外國開售價1999USD

我買部TUF 1100美金，香港要萬一

十算算好啦
最癲果d型號係貴一倍

預幾多錢就買咩解像度
Youtube就求其啦

多得香港d弱智當rog係神

港女都收得貴

pro art都試過貴一倍
但而家香港平咗了

近排想買CV27F,但見香港個價真係太離譜.
然後再上淘寶睇吓,
淘寶對比香港個價可以買到二部CV27F,
香港人係咪真係要咁撚慘,
乜嘢都咁撚貴.

利申唔會淘寶買

之前睇過一隻samsung嘅曲mon 2k 144 VA, 唔記得型號 27同32吋竟然只係爭幾舊水 明明上amazon睇個價錢爭好遠 搞到買27好似好唔抵咁

以上都唔係原因

合謀定價先係

日本仲貴

都唔只係mon啦，香港買咩電腦零件都好貴，但係mon係特別貴

唔使運費 人工? on9?

有返但大多數Mon都係要運費...
始終重野

Amazon外國空運過黎都平過香港

運費貴 存倉佔位多 需求量又唔大

代理食水深?

公道D 講，其實香港買大部份電腦硬件係出名平
你睇下唔係sold by amazon 既 seller, D 價仲貴過香港好多，果D 先係外國既普遍零售價
正常零售商同amazon 夠平跟本就冇得鬥

你係老闆？
香港賣得貴係因為租金貴+代理食水深啦

零件係平 ,
但NOTEBOOK同MON真係貴好多

香港人鍾意俾錢地產商賺有乜計

Amazon

仲有冇其他網可以買mon?

B&H

改咗49蚊就免

想問下如果係Amazon 或者 B&H 買Mon,
有死點光點係要點處理,寄返去定係要硬食.

直接退貨
搵DHL上門收

貴在個三腳插

外國就唔使運費人工?

火

外國 間唔中有大discount
香港永遠都無

日日都現金價 discount 算唔算

當你網店上面啲mon
咪又係同腦場一樣價
網店工廠租金平咁多
又唔見佢減價
擺明香港代理同埋腦場啲鋪問題啦

網店唔駛平因為大家都推丫嘛
我咁貴都大把人推...我賣咁平做乜

死點退換mon我就係最佳例子
仲要係好撚貴嘅

買一體機咪算

家下啲Mon 都好難有死點，技術好成熟。

唔係喎
我見MON POST成日都有人買到死點mon

香港各大電子產品代理一向賣閪價

佢地手氣差掛，我去淘寶買隻Dell 嘅次貨Mon 都係無壞點。（P2416D，不過廠章係界花左，應該正常要銷毀。）

淘寶不了
我換過6次mon未見過光點死點

你自己都無見過壞點啦，隔離Post 班友真係唔知佢地點會遇到咁多有問題。